給admin的話

已經用行動支持
期待下次嘅更新可以有令人滿意嘅功能出現(i.e. pm/㩒三下mtr mode/引用提示)
希望喺未來可以令我覺得呢$188俾得值

多謝支持
放心！一定唔會令你失望

唔好有PM功能

等我讀熟啲下次幫你兜口兜面讀俾連尼住聽

如果收費先可以留言
一定少好多五毛同中學雞

如果PM功能設有限制同舉報功能防止會員被騷擾、宣傳等等
巴打你點睇？有無咩好建議？

咁樣就可以接受 我都係驚啲人濫發PM啫

我地會再收集多啲意見先

long time no see 望遠巴

點睇廣告越黎越多 本身食水都深仲搞貴既會員制

and

其實多左勁多五毛
有冇得對IP之後西走佢地
大佬真係慢慢變紅嫁喎
唔好同我講做生意無計啦
專做香港人 排蝗依一點已經可以做賣點

LIHKG 廣告量相比其他平台我諗大家有目共睹。就算比起 HKG+ 都減去左 Topic List 廣告同 Pop Up 廣告

巴打其實真係無可能做到 8 蚊年費，我地已經係一間公司，有人工，租金，其他開支來維持經營

另外我地都有參考其他有去廣告計劃嘅 Forum 收費模式，推出 LIHKG+ 係想俾大家多個選擇

希望你明白我地嘅難處，未來我地會陸續推出新 LIHKG+ 專用功能

關於「五毛」問題我地一路都有留意同作出處理，並將唔少確認為分身嘅帳號封鎖或禁言；請明白我地並不能因為言論或立場不合就去封鎖他人，最重要都係希望大家會有批判性思考

留名

咪係，唔比年費咪睇下廣告支持下囉，班友咁大反應都唔知做乜

咁 API 呢

都話要維持經營
開放api咪分薄哂廣告
當初舊登三番四次搞過第3方app
又逼google下架又盛
最後咪要hkg+轉收費app 先可以繼續係app store上架

叫連囝整好個an版好過喇

唔俾年費可以俾月費

但係明明係admin應承過會開放
你咁講姐係擺明走數

「請明白我地並不能因為言論或立場不合就去封鎖他人，最重要都係希望大家會有批判性思考」

整個blocked user 分享功能等巴打自製五毛list分享咪得囉，使唔使教呀？

點解人地 Block 邊個你就要跟住 Block ?
唔係應該自己分析而作出決定 ? 批判思考呀巴打

望遠巴打，如果要你奶欣宜個西一下就有1000蚊，你制唔制？

LM